元朗又有事？

求fact check